有工人加裝大型鐵板及雪糕筒圍封地面的祭壇

周梓樂、陳彥霖祭壇位置 遭鐵板圍封

去年科大學生周梓樂及知專學生陳彥霖離世，市民在將軍澳尚德停車場設祭壇悼念，連月來祭壇已多次被清拆、破壞。

今日（27日）有工人加裝大型鐵板及雪糕筒圍封地面的祭壇，估計是為了防止市民再設祭壇悼念。記者向其中一名工人了解，他說是受領展指派到場施工。現場的文宣、噴漆全被清除，只剩下一束鮮花放在祭壇附近石壆上，以及一張特首林鄭月娥的相片貼在牆上。

唔係因為加裝就會唔記得
而係因為加裝會記得清楚